撐政府抽起三大學工程撥款 蔣麗芸：仲好意思攞錢起靚大樓，打到爛晒喇

立法會財務委員會今日舉行會議，建制派及民主派議員就政府抽起三個大學增建設施的撥款申請爭論。民主黨議員黃碧雲認為，做法是「政治發洩」，不能接受。民建聯議員蔣麗芸則反指，「反對派」挑撥學生，「仲好意思攞錢起靚大樓，打到爛晒喇。」

民主黨黃碧雲在發言時批評，建制派反對增建大學設施撥款，令政府抽起項目，口講關心學生，實質「政治發洩」，不能接受。

民建制立法會議員蔣麗芸回應，目前香港經濟步入寒冬，隨時花費積蓄，「剩餘錢應只用於民生必須」，「啲錢如果要係起美侖美奐大樓，不如資助每一個學生學費。呢啲先係人講嘅說話。」她反而批評反對派挑撥學生，「今時今日仲好意思，話要攞錢起靚大樓，打到爛晒喇。」

蔣麗芸指出，慶幸警方到理大清理 3000 幾個氣油彈，「好彩無爆，爆的話會夷為平地。」她又說，「唔係呢個時候為美化工程浪費公帑。」

政府早前再去信財委會，指有議員「表示關注」，因此撤回兩項涉及中大和港大兩項醫療教學設施項目撥款建議，涉及款項約 2.5 億元，連同早前已抽起的理工大學校園擴建工程，同樣與醫療教研設施有關，涉及 14 億元撥款；另外亦指因需檢視工程時間表，抽起擴建理大圖書館的撥款，涉及 3.4 億元。

收嗲啦少數派

親中建築商咪冇標落
藍絲地盤佬冇工開

打到爛晒喇，唔攞錢點起靚大樓

啱呀，唔好亂洗錢，唔好轉頭倒錢落大嶼山

反正都要起，打爛有無所謂

反對派特別多野講

/她反而批評反對派挑撥學生/
做乜自己批評自己呀反民主派議員

咁立法會又重建？

講撚到d錢好似係佢既咁

根本有冇爛到都係應該要撥款㗎啦，未有送中事件出現之前一早傾好晒嫁嘛，而家就走來借啲意喺度反對

少數派反對起醫療大樓培育醫科生/研究醫學
損失嘅係一眾老人家咋
ann姐點解要咁樣對支持你嘅一型老友記呀？

少數游離奶共分子

少數派真係好麻煩

邊三間？中大好似擴建醫學大樓增加醫科生喎

蔣麗芸議員, 我建議你考慮少啲講啲冇乜用嘅說話

中大同港大就cut醫學設施撥款，理大就cut工程撥款

唔怪得佢個樣越黎越醜

佢本身個人就係無用
點會講到有建設性嘅嘢呀

少數派一啲都唔珍惜這個家
屋企有野爛咗話就佢

今時今日少數派仲好意思出黎講野
柒到唔敢睇喇

正想講，仲要洗成幾千萬咁多？

機場28億t2 都係咁拆啦

少數派又拉布

我正式宣佈DAB = 民建聯=少數派= 反對派~!!

咁做咩用咁多錢維修立法會

眾籌左佢囉
最多邊個出最大份果大樓改佢個名喇

條友真係唔識架喎

蔣麗芸指出，慶幸警方到理大清理 3000 幾個氣油彈，「好彩無爆，爆的話會夷為平地。」

佢真係唔識咩叫汽油彈....咩叫燃燒彈..........
D 腦殘藍絲又成日講, "好彩無咩咩姐~~ 如果唔係就不堪設想"....etc....
阿姐呀, 人地手足响入面守左成個星期乜事都無.....好地地一箱燃燒彈, 無人搞佢, 無人點著佢, 又點會爆呀........

咁立法會點計呀

以為有3000個核彈

所以話大學係要做到好似MIT , 牛津劍橋咁
如果唔係就比政府揸住個春袋

唔使撥款，咁仲交稅做乜？

蔣麗芸指出，慶幸警方到理大清理 3000 幾個氣油彈，「好彩無爆，爆的話會夷為平地。」她又說，「唔係呢個時候為美化工程浪費公帑。」
好似呢係要密封先會爆, open area 果D叫著火

要同失業地盤工人講:
係少數派蔣麗芸阻礙工程撥款,
搞到基層人仕手停口停

柒到咁仲好意思選立法會？出年bye bye

黑警攻打都講撚到有人整爛 你唔撚埋黎打點會搞到咁

呢兩間唔受政府監管？

只係想道出唔比政府揸春袋既重要性

咁差佬加人工唔係民生啦
記住唔好加呀

襲擊大學校園係邊個先
學生無啦啦搞自己學校，之後差佬制止？
分咗主次先啦

佢老豆蔣震留比佢啲錢有幾多係美國資產？

文宣新方向，民建聯反對政府撥款比醫學院培養醫生，造成醫護人手缺短，急症室排長龍

解釋下點解亂咁拎錢去救災都唔解決民生問題

屌你喇，D錢市民的打爛都好過建大白象

機場呢？T2呢
不過我支持全部中小大學校都推撚哂佢
香港無書讀睇下班支支仲會唔會落黎
攬炒

呢啲要出長輩圖

少數派講d野都唔撚係一個人把口講得出

大白象隻隻都超支幾倍
仲好意思開口拎錢？

少數派

垃撚圾
人都不如
幾時落地府報到呀條老坑

啲少數派反對派真係特別多麻煩
咩都反對阻住社會運作

「好彩無爆，爆的話會夷為平地。」
琴日四級大火都未變平地啦
建制個班真係唔識架喎

做緊工程，識唔少地盤佬等緊做大學盤黎渡過下年個淡市，如果依家無撚埋就

垃圾
不推

條八婆有份搞爛嘅
仲好意思出聲

30萬個汽油彈都 夷為唔到理大平地

on9 你起一次垃圾大白象就打爛你一次

蔣八婆收皮啦

反對派，再冇建制了

新文宣
示威令你有工開？
麗芸打爛你飯碗！

咁咪唔好起明日大愚囉

屌那星班少數派乜鳩都反

建制派議員反對撥款
令工程無法展開
苦了大眾市民

蔣麗芸支持工人冇飯開
工聯會幾時出黎遣責

你仲好意思出糧! 香港俾你搞彎哂啦!

正解
講撚到大學有時光機知道會比人打爛先申請

人一藍

1) 你起好依家讀緊嘅都畢業啦。唔係俾依家嘅大學生㗎。

2）藍絲真係唔會讀大學㗎？罰埋藍絲？

文宣口號：

民建聯反對大學撥款，
打爛建造業職工飯碗！

popo 遊樂會都係

知足常樂

大學大樓比遊樂會對社會更有貢獻

政府既錢係我地香港人既錢，
佢唔比大學但比死黑警，我哋係咪應該擺交稅？

嘩我估中咗
真係元秋小鳩氣

波波話claim保險
兩傘後保險加埋保暴動

爛咗咪要起高囉

拉布
阻民生

區議會你冇投票權 放撚心 你發表完可以退下

蔣麗芸下屆唔撚洗做

迫D學生係馬路上堂姐?

三千幾個汽油彈
我真係覺得佢係真智障,唔係扮

啲好嘈又冇point 嘅極少數派

國際上每個地方打壓大學都係好大件事 , 港共未撚柒夠 , 又想煲大件事 ?

佢下次落吾落到台

Connect埋地盤佬

Cut 班黑警budget咪有錢起囉 佢地打爛架嘛

乜學生唔係人咩？改善一眾學生學習環境唔係民生咩？成個潑婦咁 隨口鳩噏 揾條撚擔住佢收嗲啦

屌佢老母
呢條八婆出年一撚定要係立會消失

冇所謂 同藍絲同學一齊受罪姐

死臭閪下年你就知死

反對派除左識拉布仲識乜

邊三間

少數派成日反對 個個月白逗人工 阻礙民生

打爛係咪應該更加要起番?
立法會大樓爛左之後你動議過坐草地開會咩?

中大,港大同理大

戇鳩啲錢你架

傻嘅，呢d小工程唔想做，要做就做元朗嗰d十幾億天橋

呢條友係出年一定要落馬

秒

d樓邊會爛，睇得超級英雄片多

咁沙中綫當年點解唔停止撥款

少數反對派

三跑？？？？

有民意授權
唔輪到呢班少數派說三道四

用係大學生到=亂洗錢
用係黑警到=用得其所

制裁唔該

小數派

拎香港前途發洩

收嗲啦 少數派

手停口停

港珠澳大橋超標
沙中線超標
三跑超標
屌 民建聯

呢d無咩人支持既黨派
唯有是但鳩up d野出黎拎attention

非民主派真係好煩

屌你垃圾會又批？

是被極端暴力恐怖分子打爛晒！

下一屆希望佢唔會再係立會出現.......

今時今日仲好意思拎人工 比晒人工島啦

屌佢老母 別無他意